老老實實，到底係咪「小朋友才做選擇」？

有時兩樣好嘢送到面前
例如兩條靚女、兩份grad job offer咁
好多時都唔知點揀好

有啲兒登仔成日笑鳩人「小朋友才做選擇」
但又有另一班人成日開post叫人二投一
其實邊個講法先啱？

-

選擇一：

8:00PM
國際連動 聲援十二港人

網上直播集會
聲援十二被送中手足
用全球關注要求當局盡快放人

活動網址：

選擇二：

8:30PM
萬千嬲嬲賀台慶
「預演」

召集5000手足一齊向TVB廣告商派嬲
用行動話俾廣告商聽
喺TVB落廣告 = 紅媒金主、藍色品牌
唔會再喺良心消費者身上賺到一分一毫

活動網址：

預計重未夠人，班兒登仔去哂邊？

-

好啦回正題啦
今晚有兩個活動同時搞，到底join邊個好？
WHY NOT BOTH? 小朋友才做選擇！
求其揀個算啦，邊join到咁多...

兩個都唔join 小朋友先做選擇

小朋友？

曲線令人唔選擇

到最後都係要決擇

電視開網上集會
手機打tvb戰線

推

推，細路先做選擇

一齊做